# devops-netlogynew line1
new line 2 - text input test


из файла ...\Terraform\.gitignor
получается, что 
# **/.terraform/* - игнорирование файла в любом каталоге проекта
# *.tfstate и *.tfstate.* - игнорирование файла расширением tfstate и файла формата .tfstate.* в любом каталоге проекта
# crash.log и crash.*.log - Исключение конкретного файла (crash.log) и Исключение всех файлов формата crash.*.log (при замене * на любые символы)
# *.tfvars и *.tfvars.json - исключение всех файлов с указанными расширением в любом каталоге проекта
# override.tf, override.tf.json - исключение конкретных файлов,
# *_override.tf, *_override.tf.json - Исключение всех файлов с указанными расширениями в любом каталоге проекта
# .terraformrc и terraform.rc - игнорирование конкретных файлов
